懇請前線要更加珍惜自己

截至8月
我哋已經得到好多嚟自唔同界別嘅支持
大規模罷工已經唔再係遙不可及嘅事
罷工係所有打工仔都可以做嘅事
無分職種 無分全職兼職
和理非請勇敢地企出嚟
畀前線知道佢哋有堅實嘅後盾
唔需要戀戰
畀前線知道和理非會繼續做文宣
努力令香港人罷工表達訴求
努力令更多淺藍/中游人士
慢慢染成淺黃/深黃

懇請前線要更加珍惜自己
見到前線被捕
好多人好心痛好難過
都係唔想見到前線繼續咁樣畀人拉
先一時語氣重咗

呢個係長期抗爭
要大家一齊走落去呀
最後引用天琦嘅一段話：
「當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。」